如 何 製 造 大 規 模 被 罷 工？

原po爆左重開，篇文嚟自

如 何 製 造 大 規 模 被 罷 工？

我希望可以將呢個post推上熱門
想星期一大三罷做得好好睇睇 杜絕晦氣撚就幫我睇哂佢 同意就幫推 我自己都會推

入正題 已經有手足講過8-9點先出黎行動 已經太晏 可以令大罷工成功既方法只有一個
切斷香港早晨第一批返工既勞動力: 老師

無錯 當Office打工仔仲訓緊覺個陣
老師呢個職業已經準備好出門
大部分老師都講緊係8點鐘要到學校
所以要成就第一批被罷工人士 一定要係7點或之前就開波

而在職老師其實為數唔少
根據教育統計組既數字
中小幼在職老師數目分別係29000 27000 14000 （round up 左）
七萬老師當中
只要我地能夠造成三分二人返唔到工
學校就已經運作唔到 尤其小學幼稚園。

學校運作唔到有咩咁大件事？
首先你要知道「學校」既起源並唔係啲咩咁大義凜然既傳授知識
學校之所以出現 係因為當時社會極需勞動力
而學校既老師就擔當左母親既角色 由從前一個媽咪照顧一個小朋友 變成集中哂係學校俾一個老師凑 從而解放女性勞動力市場 女人都可以出去返工

所以如果阻到老師呢個既係香港第一批返工既職業又係代為照顧者既角色返工
衍生出黎既骨牌效應就會好強

學校無足夠老師返工>師生比例達唔到安全標準>學校局住要自行宣佈停課>大部分細路就要由自己老豆老母凑返>衍生出第二批被影響既人士>終於起身既office人士聽到已經有第二批人被罷工>更多人加入>士氣大增

你可能會問 點解老師自己唔罷 要人幫手被罷工？
因為呢個行業既特殊性 唔單單係打份工咁簡單
除左教書 佢地對學生有照顧責任 （duty of care）
世人對老師 甚至係老師自己set俾自己既道德標準都相當高 被罷到工佢地一定會全力支持配合 但要自發性全面罷工恐怕唔係易事（如能成立工會就會見到曙光）

所以 行動一定要7點前 7點前 7點前
老師返唔到工 效果大增 效果大增 效果大增!
早少少起身 事半功倍 點解唔做？

最後
光復香港 時代革命
周同學 請安息

幫推

P牌推唔到希望大家幫我

星期一著番工look 7點一齊塞
我唔要番到工

同大家講，呢排做緊會展起場、聖誕商場展覽..
大家去五金鋪買白電油同埋祝君好牌毛巾個陣，
如果老細問你要黎做咩，同佢講你搞緊展覽野老細要你幫手買白電油省靚啲展品就得。
記得買完要拎返張單，唔係老細唔claim錢。

驚有人唔知咩係祝君好牌毛巾，講一講，簡單黎講就係最平嘅毛巾。50$一打。
一加侖白電油都係50$左右。

重點係要夠早！

大家記住唔好唔小心跌一大堆垃圾落黨鐵路軌
有人見到路軌上面有野記住提黨鐵職員去執
做個良好黨鐵使用者

你知唔知老師係六點前出門？七點係太晏！

報仇第一戰

七點係太晏！奴性重！知你罷工就個個搭頭班車！
要搞就望住個頭班車時間行動！

你啱，5am好熱身，6點到達附近地店準備，7點前塞到，遊擊到晏晝。
夜晚早啲瞓，第日再嚟過

支持。
我係老師，之前號召大罷工嘅日子都有罷，但我個人根本動搖唔倒任何野，照搵人普通代課就搞掂。（好彩校長明事理冇逼害我）
教育界有唔少黃，但多數冇行動嘅志氣；亦習慣用「要照顧學生」黎掩飾唔敢為更大嘅香港未來、青年前途付出。
另外同時亦有好多不問世事嘅無知阿太同藍友（訓導居多，因為掌控慣權力，覺得政府警察同自己都不容挑戰）。
真係要外力先可以令教育界停止運作㗎

應該要盡早，7點前要開波
想被罷工自己都出啲力塞啦

推爆佢

你補充左11樓巴打嘅解議

5點起身
6點到達
7點前開波

唔洗到到都塞
轉車站
大路口
迴旋處

罷工必先罷課, 罷課有冇老師都唔係重點，危險先係，學校如果見學生番學有危險，為左學生嘅安全著想，就好自然要宣布停課一天。一間學校嘅bottleneck係邊？有邊度全部人都要經過？咪就係學校門口囉。如果自己學校門口俾野塞住左，或者有d危險野，咁咪大家都番唔到學囉，當然學校肯配合就最好。被罷工同理

如果真係吹到一個風
邊個返工就鶳邊個，肯定冇人敢返工
香港人就係咁犯賤，唔咁樣做唔會罷到工

萬一起左身落到樓無人幫手係好撚慘

老師住得比較遠嘅通常6.00至6.30出門，平時7.15-20都差唔多翻齊人，7點其實真係算遲

推

ok

平時六點前出門 大家幫幫手被罷工

好嬲呀罷工？不了

Push

塞馬路之類既最多咪1日半日
一定要道德綁架 當日全部支持既人一早就落街 見邊個返工就屌佢 串佢 影佢相

有用post

p牌推

樓上手足嘅意見大家都可以考慮下
我個人建議係自己區研究塞邊幾個位

早d起身

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

推！

搞到人地錯曬

會失民意

拉

一般要幾點搭呀?

影響到人唔好

六點半已經塞左或壞左就最慘慘豬喇千萬唔好阻倒佢地
另外各區都唔好有小堵路阻住當區學生返學

咁話唔埋要五點出門口先返到工呀

十分認同，幫推

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

番左工既手足留意

Push ar

有種突破盲腸既感覺，可惜幫唔到你推

組織工會、或者地下工會

721 831 101

交通

push

如果6:00開到波就更好！

第一，教育界同工都有好多5點幾出門口

第二，根據過往觀察，教育局通常7:00或之前前宣布停課，7:00前開波希望迫到教育局以學生安全為停課！

全港老師及學生比例高，再加上樓主所講既連鎖效應，有助將三罷推到另一高峰

推呀

交通!!!!

交通—》 路軌

組織工會好重要

你可能會問 點解老師自己唔罷 要人幫手被罷工？
因為呢個行業既特殊性 唔單單係打份工咁簡單
除左教書 佢地對學生有照顧責任 （duty of care）
世人對老師 甚至係老師自己set俾自己既道德標準都相當高 被罷到工佢地一定會全力支持配合 但要自發性全面罷工恐怕唔係易事（如能成立工會就會見到曙光）

利申：教書

樓主依段講得好中

真呀

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

起碼6:30要係條街到！

p牌幫唔到都推！

哩個分析唔錯聽朝見

真係

比返工時間更早冇交通

老師6點起身，630出門口
630

真

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

次次元朗港鉄都係暢通無阻的。

十八區港鐵站內朝早出一兩個火魔法燒到停站
Hit and run
重防就出返去整rb

中到想喊

推
早d行動

一塞 有個原因既話,我相知好多人一定企定定係地鐵站一齊塞

我係一個做保養既工程佬
你地塞路都唔會令我必罷工
因為公司會安排去屋企附近既舖做野
除非你地令到舖頭都開唔到門咁我就可以名正言順被罷工

正post 冇人推

爆鐵+紅土交通

教師全面學位化
將d cm 加哂人工
就知道係想用利益鉗住班老師

巴打分析得幾好

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

習曱甴

11.11 早上七點

P牌推唔郁

1. Go to MTR/Bus.
2. Walk around in circles and report situation.
3. Don't get off the train and bus.

大力推

咁又冇咁早 唔係個個要用2個鐘返工
6點半-7點喇

希望大家6點半已經可以大規模塞到
預少少時間比教育局宣佈停課
咁d細路就可以留家等家長親自照顧

講開教育界，
除左唔好塞大回旋處同轉車站，
亦唔好塞各區內主要道路呀。
固然多學生行路就返倒學，但其實都好多要搭短程巴士小巴㗎，
如果啲成日俾人忽視嘅區內主要道路都有障礙物就慘喇，唔使好大型嘅堵塞都好麻煩㗎

阿婆執橙

要再推

點解冇人推

其實香港島先係金融中心
你地去哂九龍新界我真係從心笑出黎呀
過到海我就暢通無阻返office
88你條尾

咩強制罷工 笑死人
到十點打後 咪又係好似上幾次咁通哂車
香港僱員只需遲兩個鍾
就可以如常返到公司開工

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

幫推十連 應謝樓主重開 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

一定要早過7點呀

仲有地盤 地盤都係返8

教書好多7半前就返到
準備返工嘢

我幫你被罷工
你幫番我被罷工

要咁樣先得架
香港人，唔好做Free rider

一定會 只要交通七點一塞我就send msg返去Sorry I can't make it today
即刻加入行動

早過7點到啊大家

好多番7半架！

Pushhhhhhhh

大力推 推有所有聽日出既連登仔睇到為止

推推推

其實咁早，黑警一黎未番工，一黎射tg有顧忌
支持！
冇咗學校，好多番緊工母親要接佢哋番屋企照顧全日

1.起碼罷一定日子才有用，今日罷明日返工，最多冇左一日經濟收益。
2.先組織一d工會，如何計劃及組織。
3.最重要係金融業，航空業，運輸業，公務員等罷工，到時眞係攬炒。
4.計劃到眞係正三罷，到要一定時間才行到

其實係要夜晚開始玩到通頂先得

你講得好岩 我係原po樓主
6月到而家我場場有罷
但我一個人罷 其實影響唔到學校運作
佢照請到人黎頂我個位就填左條數
如果我地思考返罷工既終極目標係癱瘓社會運作
咁其實就算我精神加行動上都萬二分支持
我一個人既罷工都係徒勞
所以要最大程度影響學校運作 一定係要大部分既教師都返唔到 連sub佢都搵唔到

btw 原post 有巴打高質留言
多角度分析點解老師行動比其他行業難
我quote返出黎俾大家睇

第一：老師無AL 請假一日要搵同事代自己又要代返人d堂 因為法例講明無pgde係唔比課時內係課室看管學生

第二：學校土皇帝橫行 教育局都管唔到d土皇帝校長呀 你主動罷工搞著佢 邊有好下場

第三：教協只係一間超級市場 雖然成日比黨報屌鳩教協 但行內人都知佢只係一間超級市場

第四： 如樓主所講 學校一定要諗方法夠人 打八號波都要有老師返去當值 睇住返左去既學生 仲話罷工？

第五：行頭細 辨學團體好少 同埋校長好多時都互相認識 校長互通消息勁過藍絲 你主動搞事 點轉學校？

全民GTA

感謝支持 但糾正一樣野
黑警唔會未返工架
佢地24小時輪更
更何況而家做緊野既 唔止黑警

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

Push Push Push

呢個post要推

ppp

第一點 平時老師無翻工，都搵啲Ta去睇堂，佢地都無pgde

推！同意

一日半日偷雞無事無干就無人知

但你學校咁做係犯緊法 唔洗大肆張揚
更何況你點知個ta無/無讀緊pgde

罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷

又或者佢地申請左准用教員

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

甴近平

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

大把細路同老師，返港島既，係五點九已經搭車啦！

推
大家成晚不斷推

我要成晚既熱門都係行動post

有無人今晚搞學校校舍先！唔搞校舍你點罷都無用

今晚去學校門口加個鎖 聽日咪開唔到門囉

可以點搞？

好彩放AL可以慢慢訓

今晚出定黎

叫埋fd

千其唔好搞學校發電房。。。。
同埋爆哂玻璃已經令學校要停課

可以自製被罷工㗎嘛例如㩒下地鐵站啲緊急制咪癱咗條線囉

佢地返廣州教書啊? 大把? 數據呢?
6點半出發個啲我信
5點9搭?N車返學啊?
真係 繼續吹.jpg

我唔會提早出門口，希望可以塞足一日

我覺得要搞死港鐵 同封路

Exact7ly

令學校運作唔到係手段 係一個導致後面事情發生既其中一個齒輪
你主動去爆學校把撚啊?

凌晨嗰啲都唔會少人？

我住屯門去港島教書的。。。。

咁說好的大把呢

推推推 校長已經叫我地聽日早啲出門口

聽日 塞住金鐘個條路

你自己無見過9字頭過海巴士係五點幾幾多人排返工就唔好出黎柒啦！

做老師真係好無奈
小朋友十個有七個住學校附近
從來冇家長幫學生罷課
個老師就算遲三個鐘都要繼續撲返去照顧小朋友

我梗係知五點幾有大把人要返工啦
你成條隊都係老師/細路?
我而家係針對緊你話大把老師五點九已經搭車啊! 你又spin左去所有排隊既人
呢種邏輯都做到老師 真係不得了

係

各位同工，俾我取下暖
聽日會好似我咁直情唔返學，走去做白領塞下車嘅揮揮手

聽日一於 被罷工

平時六點幾就出門

上班時遇見警員，請保持克制，唔好挑釁
因為你挑釁佢佢可能會發癲，攪到封站大家都返唔到工
雖然挑釁差人並不違法，即使被捕都肯定告唔入，但為左廣大市民著想，請保持克制

你有無幫學校計過數如果佢師生比例唔岩數
你可以將當日情況記低以家長名義send去edb篤灰
理論上 無足夠人手睇住 學校係唔應該照開
小朋友出左咩事邊個負責

嚴正呼籲41校網勿參與明日三罷

攪還攪唔好攪呢幾間學校好無

無黨鐵無巴士小巴

我阿頭先考下唔返

佢老母

推爆！

推左先

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷
香港人 報仇

部份pk學校，知道星期一情況，已經叫定老師自己好早啲出門口返工，坐的士返工，而唔係體諒你可能會遲到。
所以，七點其實已經晏！

好似幾有道理
幫推

習曱甴

比老師更早既行業其實還有.........
護士A更0700

七點先開始真係太遲。學生出左門，老師點都要返去。

隧道口有油污就會好危險
地鐵路軌有雜物又係好危險

5點9番工好正路
好多學校7點半要番工，住得遠嗰啲就要早起身番，一教席難求，搭n車都要死番去。
利申：家姐係老師

我信有
唔信有大把

明早@7:00am，新Game「黎明行動」，準時上線！

呢啲叫循環更
A更返唔到佢大可叫上一更唔走住
再早都有 鬥早無意思

老師罷工=公務員罷工，吾能仲衰過公務員罷工，準備轉行。
其實都係，係有，但5點9番工唔多。
多數630就一定番工架啦

校長已經講明大家要提早出門！
有好多老師都覺得要「被罷工」真係好無用，又好無奈⋯⋯於是諗左以下幾點：
坐鐵嘅時候一人一個袋令地鐵門開關多幾次。集中得一個人做就好易比地鐵員工捉走，個個都做下，係唔同門出現，成功率就大好多！

坐巴士嘅站站按制令佢站站停，搵八達通搵耐啲，同巴士司機鬧下交。
唔知有冇用⋯⋯希望塞得多一分鐘得一分鐘 ！

推 老師表示聽日SL

好似好撚有道理

Pish

Same有同路人

紅土啊

學校出左通告叫老師聽日7:00前番到學校

不過我做兒園 兒園發生咩都一定照開同埋啲同事都住好近 塞交通對佢地無影響

可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

咁仆街嘅

11.11 攝衫！攝衫！攝衫！

道路有油要封至少三個鐘

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

中

地鐵個閘門有野頂一頂就開唔到車
啲書包唔好咁漲

在職老師：
其實呢，老師係唔遲得到，所以正常係6點就要出門口。如果老師，尤其係old seafood知你地玩塞車，你估會唔會仲係6點出門？

支持啊屌
但係無一樣交通係可以真接影響老師返工....
所以理論上的確岩 但係事實係...

諗下小學幼稚園間唔時停課/早放班office阿姐嘈生晒個樣

p牌幫推

拜托大家早d行動！

其實都有好多係藍，尤其old seafood好多係自私撚黎。通常新入職係黃到出汁，但又可以點？我校幾乎7成藍，仲要日日係咁屌手足，聽到嬲

推比多d人睇！

講得好啱

七點9就要到校架嗱
快啲罷我工
搞到全港停課！

推
see u tmr morning

Pishhhh

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

9點散場
10點返工

Puuuuuuuuuuuuush

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

Depends on 你有幾想返工啦

如果七萬個老師有五萬人都係咁撚想返學
就當我高估左老師呢個職業既黃藍比

推爆

講真，如果校長落order話叫你7點翻到，你有得揀？所以前面d絲打講得好有道理，唔到我地揀。我之前有d fd為左唔遲到行山翻工tim。都係個句，正常一知會塞車都唔會仲6點出門。老屎忽都多藍絲，點會唔想翻工？

我眼見我間學校好多都係因為教協有平野買先入教協，因為有着數。當然，我唔希望其他學校都係咁既情況啦。我個間就係d老野明明幾皮一個月都想慳婆仔數，就算藍都入教協。所以你唔好見教協會員人數多就以為好多黃，我估計有唔少係因為有着數。我希望得我個間係啦

而家出面都講緊5 6點set rb 雖然個行動文宣話係7點開始 校長西知實際上你個區開始左未咩

藍絲同想唔想返工 其實無直接關係
藍絲都可以好唔想返工 掉返轉頭講
黃絲都好鐘意返工啦
我頂頭都係藍 85佢係唯一一個返唔到

人手置頂

我從來都無諗過教協啲會員base既黃藍比
但教協呢個會本身立場就一定係黃
純粹係就學校而家老中青教師比例估算黃會多過藍

曱近平

Tui

11 11

朝早要人

有無飛彈射黎香港啊

我返工返六半但會盡力行動

最需要既交通意外
2部車打橫放成條高速已經收皮

老師要被罷工！
老師罷教罷工真係唔係咁易！

屋企人係老師 校長已經喺whatsapp叫佢地早啲出門口返工

Sry借位一用
致聽日罷唔到工/唔敢塞鐵/唔敢塞路既和理非

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

返唔到就返唔到
好多老師跨區工作
只要過唔到海
我老校也不會為難同事
咪住得近班同事頂
對唔住 我會返工 途中盡力幫手啦
作為特教界 好難話罷就罷
班細嘅無人睇 真係會出事

萬一你排完隊 臨到上車既時候先知道架車唔岩路會阻住後面啲人架 千祈唔好咁做啊！

有心嘅，點都話自己已經早左。

大家幫手推我呢句

雙十一 和你塞

絕對明白 做老師既 冷暖自知

不過已經開始校長界俾緊壓力上面
已有由教育局宣布停課的呼聲

岩啊 佢叫你早啲返你就早啲返
已經唔係要你主動罷 連被罷既一場戲都唔肯做?

作為老師，要罷工係需要付出更多勇氣
因為老師唔係一份工only，更肩負起下一代價值觀嘅培育
當然，罷工表態可以係好嘅身教
但小學、幼稚園嘅學生未必明點解

只要老師被罷工，全港會停擺

不過，無人會知道你個區係咩情況
更無人會知道你個人有咩情況，唔通抗爭者會開張證明俾你？
所以，只要有心，一定罷到

最遲7點要塞啦

講咁多，攪到香港開唔到市先話我知啦
唔係就明天繼續開工

終於醒覺

慳啲啦p牌仔

求被罷

有人裝修實唔敢搭鐵命仔要緊

大家唔好喺唔同站到上落車 頂住道門

Push 俾d 掙扎早啲起身

黨鐵扶手電梯/樓梯想食野...

我學校已經出聲話如果情況唔許可，切勿勉強回校
希望聽朝真係癱瘓到交通啦

你地睇 香港係有良心學校架!

推推先

點可以無運輸業
每日咁多貨車全香港咁走黎走去
仲有小巴的士巴士

有揸開嘅都知，多2架貨車係高速行
快線都變慢線呀！
有大車嘅爸打機會黎啦
大車行咁快好危險架
記住要慢慢行

認真 組織工會發動自願罷工比較可行 強迫性罷工唔會長久
另外有一啲唔罷得嘅 但畀你哋咁樣空塞點算？ 醫護等等

v

已經好慳
屌，講事實又唔啱聽

有咩留返同林鄭同黑警講 唔好Blame the victim
出黎抗爭既邊個唔係呢個政權既受害者？

你呢啲講法同 你裝修美心搞到我無包食點算 一樣

抗爭五個月啦 藍絲就話唔明姐
留意返個因果啦

on9 我明白原因 但係諗清楚個影響 例如救護等等緊急工作真係畀你塞車而返唔到工你知唔知後果會幾大 私人企業/小店罷工對政府有有乜嘢影響？
諗清楚個目的先去做 我同意組織工會 針對對政府較大影響嘅行業去做罷工
而唔係盲目咁話罷工 咩都要罷 呢個係不切實際嘅做法

你係呢到留言無乜人會睇到
建議你如果覺得自己好有道理
出去開個警世post

［和理非］最新召集：㩒𨋢師、拍卡師

同埋 聽日除左罷工 係 不合作運動
你想割咪出聲 但我唔會割你

返夜都想被罷工

可惜我聽朝係被OT

係呀！啲幼稚園9:00開門，老師通常要8:30返到，大家唔好搞到人啦

對上一次朝早無車，塞咁耐，都可以9:00前返到

唔係 只係想講返咩有用咩冇用 希望唔好用啲冇意思嘅事

行暈成條新填都無得賣

上次d路順到仆街

推推

而家罷工呢一刻先黎講duty of care
如果你班教師真係咁關心學生既話
咁當初班學生面對政治打壓 拒絕學生入校個陣
你班教師又有無履行duty of care，幫下佢地手？
咪又係成班老師驚得罪班藍底高層，企埋一邊食花生
可能你會話咁岩佢唔係你間學校既學生
咁你撫心自問，設身處地，你會唔會咁勇敢企出黎幫個學生，even 淨係幫下口講兩句？
如果會，ok, 咁希望聽日成功幫你被罷工
如果唔會，咁呢個moment 你有咩資格講duty of care ?
結論咪又係因為驚得罪班藍底高層而唔敢罷工

(機場交通篇)千奇要防範暴咁樣做

我屋企得筷子 唔知得唔得 袋定喺袋先 兩手空空乜都做唔到

各位起身準備啦

咁少車係凌晨

推呀喂

推推推，香港人夠鐘起身返工喇!

黎明行動GoGoGo

其實真係要早啲先可以令多啲人返唔到工

Lm

十分認同樓豬 做學校既堅需要被罷工 老師們職責所在都會出盡奶力返工 （包括黃師）塞交通就有借口啦
利申 學校

黃師比藍絲高層炒撚哂
你係咪想班細路比藍師洗腦？

屎系法師喺𨋢掣到抆屎上去 應該冇乜人夠膽撳𨋢

正解

好多人搭緊車返工!!!

無啦，好順利返左

推.出嚟呀

首先，如果你班黃師夠齊心 一齊罷工既話
佢夠薑炒曬咁多人？
各行各業都係咁既情況，所以要成功，我明白係需要工會。
大家都係驚藍底高層炒我明，但係呢個moment 唔該唔好用咩duty of care 呢d咁大義凜然既藉口幫自己開脫，因為係學生最需要你地幫手既時候，你地乜撚都無做過啊！！

其次，如果你講到黃師咁有影響力既時候，咁我想問你做過乜想幫班學生建立正常既價值觀？

今時今日，你地唔主動罷工，他朝當港共政權越黎越肆無忌憚既時候，例如再實行國教，你班自命黃師既係咪又會用返同一個理想，驚d黃師俾人炒曬，跟住照教？

今日幾成功，老師大遲到，學生大遲到/唔返學。相信間間學校嘅校務處都好忙比人call爆職員、家長、學生都怨教育局不負責任咁嘅情況下都唔宣布停課，任由細路係出面冒險返學

岩呀
身邊好多做老師既人講到自己無能力罷工 要對學生負責 所以好想被罷工 其實我想講咁既諗法真係好自私
講到自己要對學生負責好重要咁 咁其實每一個番緊工既人都係要對某啲人負責架啦 唔通社工罷工又係對佢case唔負責？ 咁空姐罷工又都對班客負責任咩？
如果你真係咁為學生著想 更應該為下一代行出黎做個好榜樣啦唔係咩

到真係變左做大灣區個陣
唔好講咩藍唔藍絲 到最尾個個學生都係會被洗腦架咋

屌，校長叫我地盡力返